侵侵到呢一刻都仲未放棄

侵侵到呢一刻仲努力緊，你哋憑咩咁快就放棄？

侵侵面對：武漢肺炎，左媒偏頗，社交媒體傾斜，支那助選，BLM，選舉舞弊，對方捐款係自己三倍

但係佢都冇放棄，點解大家咁快就出嚟方負？

大家一定要支持侵侵直到最後
WE LOVE YOU TRUMP

Twitter係咁封Trump既post沒得like

America

好似封埋Trump jr.個account

垃圾twtter,屌佢老母

咁痴線做到咁

侵侵教大家咩叫唔放棄先有希望

--------------------------------------------望咩望，未見過分隔線？-----------------------------------------

推！！！

大家要記住，唔放棄先至有希望

呢張睇得出侵侵真心好愛自己國家，自問我真係做唔出

MAGA!!
MAGA!!
MAGA!!

呢個都睇到佢就算好攰都仲好想俾大家見到佢堅強嘅一面，加油吖，侵！

大將之風係冇得呃我侵

侵侵唔好放棄呀!

香港人都唔好放棄

推

Push

#standwithtrump

好想贏咗嗰日邀請侵侵嚟煲底一齊跳

Donald Trump: 我若放棄，誰衛我國

孤軍作戰

佢開左TG

自己黨友都唔幫
真係心鳩淡

Donald Trump: 我若放棄，誰衛世界

加油trump

希望佢可以撘直升機從天而降，我諗一定有好多人會忍唔字除褲喪J我侵，請接受連登三十萬+禮炮

左Biden右Trump
咁樣大家會唔會好過啲

民主黨+hollywood+所有主流媒體+big tech+華爾街/大財團+所有全球化得益者 甚至可能重有打算孤注一擲既某國
左傾思想漫廷左幾十年既現實
所有野加埋一齊簡直係不可戰勝不可逆轉
但依個世界總有人唔信邪 亦都總需要有人唔信邪
四年前有一個仍然相信美國建國理念既人企左出黎
同時作出承諾

I make this promise
We will make America strong again
We will make America proud again
We will make America safe again
And we will make America great again

中東既亂局 ISIS 亦敵亦友既所謂盟友 陰險不斷滲透既敵國
林林總總比人滲透到專搵美國笨7既所謂國際組織
因為全球化而倒閉既工廠 大量失業既基層工人
不斷抹黑斷章取意既主流媒體
依4年盡佢所能帶領美國對上面一切作出反擊
好似所有野岩岩見到小小起色 武肺隨之而黎
所有勢力一切發力反撲引黎今日前所未有既不利局面
不過佢重未想放棄

可能最終佢會失敗 但我堅信侵會戰至最後一刻
我都會支持佢到最後一刻
我支持既係佢背後所代表既理念
所以可能最後侵會失敗 甚至被清算身敗名裂
但我相信理念係不滅 亦會有人繼承佢理念
God bless america

Ching睇下#8先，共和黨公開支持佢，幫佢籌款打官司

C打睇下#8先，共和黨公開支持佢，幫佢籌款打官司

真理部

侵侵真係好正

Til the end of the line

左膠、傳媒、財閥、big tech 重有 支那但係都唔可以認輸

hk人有冇得捐?

Make America Great Again

兒童

Trump

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支持

上啊侵

唔夠錢會點？侵侵會唔會自己出錢打到底

簽行政命令 命令自己做多一屆

的確唔可以放棄嫁,一切未成定局,仲有轉機

佢輸左會好大獲，佢下台之後逃稅個到實重新調查，仲有支那既清算。。

科咗金未？

宜家係咪要嗌 願榮光歸美國

佢日日5場rally
仔女老婆總動員

拜登一早停咗rally
比佢用到武肺做藉口做武器
佢上到台會對付中共？手足黎㗎

佢話會離開美國
佢在位都咁，輸咗班仆街一定日日搞鳩佢

Ching係唔係唔記得咗連登有絲打

I STAND WITH PRESIDENT TRUMP

的確好感動

要走去一d同美國無引渡條例+同中國無邦交既國家，都無乜幾多選擇

支那都唔知會唔會放間諜搞9佢

幾度兒童來收拾

佢做既野本身就係賭命

冇拉鳩色翼人
對敵人仁慈

實會，搞死華為中興加貿易戰，以中共咁小器既性格

奧巴馬 拜登果八年搞到好多本地工人失業

明明可以un un腳乜都唔做，好似obama咁又有個諾貝爾和平獎退休，trump真係為國為民

最後咪又係要放棄。

要有綠卡先捐得

Obama一上台兩年就拎
因為佢係黑人先頒比佢擺明
班仆街根本最racist

放負要罰抄「唔放棄先有希望50次」

你邊位

根本係死左膠玩撚晒

今次比佢做到仲唔清算班民主黨

想捐

誓反拜登！！！！！

侵

Fight with Trump

Stand with Trump

跳《YMCA（MAGA）》兼做榮譽嘉賓發表演說

T R U M P
W E
L O V E
Y O U

推

侵侵加油

唔好漏咗呢張單啊

Keep The Faith !

覺得Trump好撚慘,選舉比奸狗所害,
失利之後好之咩權勢都無撚哂咁
連Twitter 都就黎比人ban鳩埋咁

特朗普已將主要社交媒體帳號轉至Gab

有部分唔幫

十卜侵

呢個都市傳說嚟㗎，醒吓啦

#WeWantTrump

70歲人
比全國media針對四年
但係仲戰鬥緊

佢個種堅持真係值得學習 stand with Trump.

想幫襯佢買帽
不過係香港唔敢戴出街

佢（只有trump 本人）真係好代表到美國精神宜家美國已經冇乜人可以好似佢咁

又真係幾中，Biden 由兒童收拾嚟自己，Trump 就耐守舊生涯，又枯木再開花，成個苦盡甘來嘅意思

我TRUMP

應該要開放世界籌款，台灣、香港、以色列（背後係極之強大嘅猶太人勢力）呢三個地方肯定有好多捐款

當年al gore對小布殊都拉鋸咗好耐啦
不過連登仔嗰陣太細個應該未必記得

仲飲緊奶

Trump stay strong and we love u so much

侵侵bb！

WE
LOVE
YOU
TRUMP

念念不忘 必有回響🥺

有無人會放條連登LINK 俾侵侵

佢老人家入到嚟會O晒嘴
They all go to school by bus？

話唔定伊凡卡會自拍po上嚟

係咪咁撚癲呀

連登仔人口分布應該九成都係1x-3x 歲年紀

撐侵侵

Y~MCA

共和黨唔係當侵condom咩?

Trump trump

侵 侵 加 油 ！

唔好放棄呀

佢真係好型、好堅定

End up 點解Al Gore 唔死咬住？

Support !!!

支持侵侵，用gab好過啦，

trump 撐住！

撐住！

好qq

trump fight

WE LOVE YOU TRUMP!!

香港人可唔可以課金？一百幾十都想表示下心意

睇唔到有希望

堅持先有希望！！

支持Trump

幾驚大家放棄

Trump 真係好硬淨，所有人都覺得冇希望嘅時候佢永遠都有奮鬥唔放棄嘅心態，撇除政治局勢、香港同世界大局，Trump 本身嘅精神就好值得學習

不是看見了希望才去堅持
而是堅持了才看見希望

侵侵

respect trump

樹大有枯枝

中完中國病毒好返都繼續拉票 唔休息就知呀侵個士氣幾高

可惜。。事實就係。。

個事實就係佢仲未放棄

我從未見過一個總統個人可以咁真，咁有自己嘅風格。睇返共產黨，全部都係一個表情

侵仔

唔係輸左啦咩

連登仔到依刻都未放棄登死侵

侵侵未放棄嫁

開gab 支持侵

trump!

我愛侵侵
尋晚訓教發夢見到侵贏左

希望係預知夢

特朗普賓州入稟成功 法院頒令甄別遲到票

美國聯邦最高法院大法官Samuel Alito因應美國總統選舉候選人，現任總統特朗普所屬的共和黨入稟，頒令賓夕凡尼亞州(Pennsylvania)選舉當局暫時將大選當日所有於票站關閉後運抵的選票分開存放及點算。至於入稟方要求中止點算「遲到」票的申請則被駁回。 Alito亦要求反對方（即民主黨）提交回應以作進一步裁決。

賓夕凡尼亞州州最高法院較早前曾頒令容許選票於票站關閉後三日內到達點票站。如今決定遭聯邦最高法院推翻，此亦是聯邦最高法院干涉現屆美國總統大選所鳴發的第一響炮。

據外媒消息指，共和黨計劃先孤立「遲到」票，並為拒絕承認該等選票的訴訟舖路。但最終結果仍然有待跟進。

賓夕凡尼亞州屬於搖擺州份之一，坐擁20張選舉人票，為兵家必爭之地。至截稿為止，兩名得票最高的候選人差距約四萬票。而若果共和黨能重奪此州，選舉人票差將收窄至270:234。

W E
L O V E
Y O U
T R U M P

W E
A L L
L O V E
Y O U
T R U M P

T R U M P
T R U M P
T R U M P
T R U M P
T R U M P
T R U M P

Support President Trump

True legitimated 46th US President

MAGA2020

push

In Trump We Trust

好多算命嘅大師都話侵只要堅持就會贏
大家去多啲Twitter Gab Telegram 支持佢唔好放棄

侵侵加油!

先知

侵侵出USD25000懸賞條賓州作弊證據

侵侵加油

唔 放 棄 先 有 希 望
唔 放 棄 先 有 希 望
唔 放 棄 先 有 希 望
唔 放 棄 先 有 希 望
唔 放 棄 先 有 希 望
唔 放 棄 先 有 希 望

[更新最新形勢]

拜登賓州慘遭彈鐘 賓州選舉結果被撤回

侵侵懸賞USD25000尋賓州選舉舞弊證據

WE LOVE YOU TRUMP
NEVER GIVE UP

侵侵加油，咬甩拜登賓州！！！